有無做花店既人？有事急問

依束花有無咩特別意思？
真心想問